將黃色經濟圈傳入台灣

而家真係connect台灣
不如試下宣傳大力抵制中資
咁加埋香港個impact一定好勁
實嚇撚死中共

推

大家點睇

啱啊, 咁幫推黃色經濟圈概念:

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

建立台港商圈

推，台港一家親

依個掂wo，今年去旅行大家走多兩轉台灣

鄰國應該驚到腳震

支持 M I T

push

掂喎 真係有機會做到

但首先要有人係台灣開店創業

合力罷買中資 中國牌子

香港獨立之後搞貿易合作

一齊罷買支共產品

蔡旺旺旗下中資媒體

我諗係指個概念者
台灣果邊應該叫綠色經濟圈

去台灣旅行都唔幫襯藍店

綠色經濟圈

其實所有經濟圈嘅目的都係一樣 唔一定要我哋贏 而係要共產黨輸

呢個真，佢地輸就得

有冇文宣巴絲可以幫手設計下

Chinese Pneumonia

any where but china

高人獻計支持 咁先substainable

係將 make in Taiwan 帶入香港。
咁就多好多選擇

要大大力做！咁先係connect世界嘅做法
香港唔係支那嘅香港，係世界嘅香港
香港人對台灣有經濟價值，要show俾台灣人睇台灣同香港齊上齊落對台灣發展有利，最好連d經濟動物韓粉都要認同

都可以
但同時間台灣都一齊say no to China
台灣會係我地最易connect 既國際戰線

Push

台灣市面上既中製產品唔多，本地商品自給自足，商人多數想同中國搞好關係，將台製產品外銷支那。

本身台灣就有一條可以唔依靠大陸既產業鏈，算係唔藍唔綠想近紅。除非好似誠哥咁有錢，唔係都好難插旗做黃。

我唔太熟台灣
但我諗抵制中國貨係一個理念
慢慢咁去令大家有呢個諗法都一樣重要

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

推自己post
出面分化post 冇眼睇

支持

可以幫手去台灣網購平台買下嘢
BTW 有咩出名嘅台灣網店？

我好小網購唔太識

入台灣貨

唔可能
佢地文化一早比支共侵食咗
手機遊戲到lol一律係大陸廠

暴雪抵制照樣不了

唔會冇可能，而家反中情緒高漲

同館長講
館長都堅持台灣本地製造自己既product
應該可以借佢口宣傳

抗中經濟圈佢哋其實唔洗分化

不過其實好多香港人有啲小生意係度

台灣人用返自己國貨

響台灣搵唔好分顏色
打住抗共旗就得
藍同綠都有人反共, 你寫綠色經濟圈叫藍營點join

不如揾台灣搞黃色供應鏈？有冇得諗？

你個邏輯香港夠係咁啦
做都未做就話唔可行

個idea 幾好

好呀
台港商圈
全面脫支

我都覺得幾好

呢個idea岩
係反共反中國貨

雞排妹係咪問有咩幫到香港，佢會唔會promote呢個idea

台灣供應鏈

有fb

台灣自己先要做綠色經濟圈
香港就由台綠入貨

叫本土/抗中經濟圈會比較好

tui

藍營都唔係全部親中

用藍綠分只會令多啲人止步

港台一家親

本土優先

傳到既話實好有效
不過台灣人對呢樣野反應應該唔會好大，始終未燒到埋身